蔣麗芸: 可考慮成立獨立調查委員會

【Now新聞台】警方處理沙田衝突的手法引起爭議，立法會議員區諾軒認為，警方不應將示威者圍困在新城市廣場，蔣麗芸則認為警方當日無足夠人力，應檢討部署，她又認為可以考慮成立獨立調查委員會，全面調查事件。

警方周日在沙田清場行動中一度走入新城市廣場內驅散示威者，立法會議員區諾軒認為警方的處理手法不當。

蔣麗芸在另一個電台節目表示，可以考慮成立獨立調查委員會調查事件，但不應只針對警察。

蔣麗芸早前去信警務處處長盧偉聰，要求警方暫停發出不反對通知書，但區諾軒指若不發出不反對通知書，等同剝奪市民集會權利。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

我彈出又彈入

佢今朝係話調查遊行示威
警察已有監警會調查，所以唔需要查警察
可以聽返881晴朗

[置頂] 人人都可以學急救知識

芸姨哩期做乜

咁即係買圍骰

思覺失調

又唔記得食藥

咁都岩既
既然監警會都係警察/人大查警察
咁調查示威就由黃之鋒, 楊岳橋負責啦

留名無出示委任証既人全部比白衫割蓆

幾時係人幾時係鬼